突發 尼馬已經解約

Barcelona forward Neymar has paid his buyout clause of 222m euros (£200m), the Spanish club say.

Neymar, 25, is set to sign for Paris St-Germain for a world record fee, after telling Barca he wanted to leave on Wednesday.

The Brazil international's lawyers paid the sum in person at Barca's offices.

Earlier on Thursday, La Liga rejected an attempt to pay it the fee, over concerns PSG are violating Uefa's Financial Fair Play (FFP) rules.

In a statement, Barca said they "will pass on to Uefa the details of the above operation so that they can determine the disciplinary responsibilities that may arise from this case".

The club said previously that they would report PSG to Uefa, European football's governing body, for a breach of FFP rules.

"On Thursday afternoon Neymar's legal representatives visited in person the club's offices and made the payment of 222m euros in the player's name with regards to the unilateral termination of the contract that united both parties," Barca's statement read.

他媽的

【轉會SportsLight】

巴塞隆拿官方網站宣佈，巴黎聖日耳門（PSG）所派出的律師代表團在當地時間下午抵達他們的辦公室，並且成功為尼馬支付了2.2億歐元的解約金。雖然西班牙甲級聯賽聯盟拒絕接收這筆費用，但是根據規定，只要雇主接收了解約金，那麼尼馬依然可以贖身。

現在，尼馬只需要與PSG簽下合約，就會完成一切轉會手續，並趕及在本週法甲開鑼戰為PSG上陣比賽。

已firm

Cls....

世界紀錄了

巴黎下一步會唔會搞青訓

公喜
巴塞今季有機

有冇人知psg點註冊球員
法甲唔係只可以註冊4個非歐盟籍球員嘅咩

neymar同alves都有西班牙藉

如果尼馬收到筆錢淨係賣肖像權,唔幫自己贖身
仲打疤菜會點

佢同PSG應該簽左秘密協議

就算無 如果佢玩到咁大
巴塞仲敢用佢咩？

舊制南美人留兩年西班牙可以拎passport

個封面換邊個好

SiuMa

後面兩條撚樣乜水？唔入流喎

Diu tiger

山神回歸

如果係咁 佢個朵應該仲臭過費高十倍

小白唔入流？
佢世界杯冠軍主力

真心定假膠

Ching巧勁 小白刀識

雲加出手啦

一個感動世人電話 尼馬自由轉會我廠

得返so7 同 美斯
當fit尼馬賣走
咩玩法？

買斷合約
尼馬想走又有人俾得起錢就成事

psg點樣做到3年蝕少過30m?
Ffp 過唔到分分鐘黎緊兩年冇歐聯踢

其實好事黎,收返咁多
咩人都買到
出一億買戴巴拿,我唔信蛆唔放
再唔係買阿古路
仲有大巴錢淨入多個頂級中場

25

一億就想買dybala

死巴狗真係好撚蠢架wo
一億？1.5都買唔到啦你而家袋住2億
以為玩緊fifa career?

尼馬張約5年
鈀賣得出奧利亞賓艾化今年應該收得番25

人地開到聲話億3億4都唔放

我唔係疤狗
個價我鳩up
所以我咪話可以買阿古路
又平好多,又以令美斯高興

真係仲有傻佬肯比錢買水貨

我就睇下你揸住呢兩億買到d咩頂級

仆街幾時開始 2億都唔好洗 我係疤依幾年收皮 提拔下青年軍 拿個2億買700好過

700 8月中出業績，快啲係佢出業績前買

0700上1000

咪普巴 + 盧卡古嘅級數囉

而家psg balance-222m
賣25m有乜用
起碼都要賣到一億以上既人先有可能過到ffp

收左皮就以後都收皮
仲有隊皇馬響度

唔是咁計的好似 要計埋簽幾多年約

過唔到ffp會點
會唔會ban歐聯

係買到人 但係實俾人當水魚

除5年都4400幾萬
同樣道理，just asking, psg賣人啲錢又洗唔洗除開5年咁入數？

以前鏝試過，罰下幾十M歐羅 + 只可以註冊21個球員踢歐聯，但8個一定要係home grown

戴巴拿自己講過游水要巴塞都肯
傳聞份約有寫只要巴塞出1.2億一定要放人
唔記得記者問左邊個高層佢都唔夠膽直接答
即係默認

其實PSG係屬於卡塔爾，卡塔爾政府俾200M歐羅尼馬，做世界盃大使
理論上冇違反ffp，但係uefa實捉到佢

唔駛,
大致上：賣嘅價錢減返未攤完嘅價值就係收入

Psg已經被罰左一次
再犯唔知會點

有錢就解決到啦

之前就係，當依家人人知你揸住兩億

未計wages 喎Ching
40m一年，加返75%富人稅，剩係尼馬都俾緊億幾歐元一年喎

ffp唔計人工？

返大陸啦好冇

Uefa, fifa除咗貪污識咩

UEFA都係睇你夠唔夠誠意姐 扮咩老實呀

?
我純粹回應緊"賣人啲錢又洗唔洗除開5年咁入數"
所有人工,bonus,等係每年各自入數,
同買人賣人無關

之後PSG 賣返尼馬畀巴塞 4億
巴塞再賣返畀PSG 8億,無限loop

咁雙方係咪會不停賺錢?

當然計

有個講波姓何既youtuber解釋左條條款 有興趣既巴打可以去睇下

200/5=40m
仲有每年人工30m
ffp一年只係屁馬支出都70m
歐聯冠軍獎金好似都係得50m

得咁嘅資料你想人去邊睇...

咪撚話我係打手

所有直接用係呢單deal嘅cost會一齊攤分,
例如agent fee,

另外30m人工應該係after tax,
入落盤數會係before tax,
所以唔只70M

打手

唔係話班油王用2，3億請尼馬做卡塔爾世界盃d大使
等佢自己買斷份約
再自由轉會去psg?

買斜恩都90M
1億賣個主力+未來之星俾你?
頂級中前場邊個用一億買到?
英超果d 出價買個中場後衛都70M + 主力又有長約
米籣又係度狂買
以現今市場黎計 尼馬2億唔貴

你咁做uefa都會照捉你
就好似之前大額贊助合約，uefa都係計返同一類合約既市價

不過都係果句啦，有錢邊會玩得死架
一陣告上法庭話咩侵犯自由呀，搞到球員去唔到想去既地方又可以拖一段時間